車保羅腳踏實地做雜工 隨地遺煙頭賺埋唔夠罰

發佈日期：2017年9月22日

車保羅事關近年常被傳死訊，但現在仍然在生，可能因為少了在幕前出現，大家才會以為他不在人世，其實他只是轉行而已!

打不死的車保羅，03年被無綫解僱、之後外孫女車禍慘死、還試過因失業而要攞綜援。生活潦倒到連媽媽過身都要問朋友借錢辦喪禮。最差的生活他前半生經歷過，今時今日他更享受腳踏實地的生活。雖然他仍然熱愛演戲，但都只是間中客串下，無再視演戲為終身職業。

現在他在博愛醫院董事局做雜工，生活還算過得去。這天他身穿一身公司制服就知他正在上班了。他6呎4吋高的身型在人群中還蠻顯眼的，身旁的路人都有看他幾眼，不知有沒有人認到他呢?

送完貨走到路邊等公司車，正所謂“吊頸都要抖下氣”，他當然都要吸口香煙放鬆下。咦?雖然你現在有份穩定工作，但是你也不想被人罰一千五吧!下次不要亂扔煙頭了!

成日係元朗見到佢

早排先做viuTV套詭探

日日都坐係呂廷門口

記得有個post話鼻高就一定靚仔

跟住有人貼左佢張相出黎

係 由朝坐到晚

成日見佢坐三上後面條巷仔

打不死

03年被無綫解僱、之後外孫女車禍慘死、還試過因失業而要攞綜援。生活潦倒到連媽媽過身都要問朋友借錢辦喪禮。

本來見到覺得陰公

之後見到掉煙頭就覺得
原來抵既

馬死落地行 真男人